連登apps連user名都隱藏埋good

留名

admin好嘢

以為係BUG

仲會不停轉

而家你轉咗係咩 ?

唔話你知

唔講就算

好似真係會轉叫 唔話你知